唔好再屌中產同焦土 屌公屋d新移民先

今次中產好幫泛民
連建制當區區議員既都輸
又一村 西門敬
黃埔 鼠王芬
海怡 交配自己

都係民主派贏

至於焦土 根本網上影響力大過實際影響力 范國威仲當選到

但睇返新移民屋村區
姚松炎輸得最多的選區係邊度？鉛水啟晴邨，啟德北輸701票，啟德南輸 1041票，計埋土瓜環北輸597票，三點都係輸34%對65%，三個新移民區就已經輸左場選舉

一日唔搞掂150
你民主派保到中產票又點
保皇黨只會不斷加票

從來中產先係最想民主自由
支那中產另計

呢家真係多左好多支那中產
但公屋點都係最多支

150咪泛民搞果囉

好大程度上係左膠自己攞黎

犯民好支持新移蝗家庭團聚，仲要幫佢哋融入社會爭取福利
點知人地投票投建制

一次搞掂泛民過去所有agenda(支持新移民，攞綜援福利，大學NDS 社協蔡狗施麗珊何喜華)

不過泛民唔支持都無用
諗唔到有咩方法阻150

施同何呢兩個
加埋蔡耀昌
一定要成為頭號公敵

某種度上是次選舉結果符合本土派嘅理念(除左咖哩屎大炒billup 之外)

新移民真係沒得救，d 老人村都沒咁離譜

屌人焦土果班友，除咗鍵盤反焦土仲有咩行動?

鍵盤反焦土仲唔夠 焦土影響力係得個鍵盤度咋
傻根仲話香港已經係真焦土狀態啦 投建制泛民冇分別 明明係焦土派大勝先啱

兩萬本土含返咖喱喎，本土派輸到仆直啦

瞓係度都贏 (贏就預個個都左，險勝同大炒效果差好遠) 另一個可能係16補選冇投嘅泛民出番黎投

支那中產根本過客心態
香港只係手段，美國先係目的，
唔會投票

以西方理論係中產會追求更多公義
呢套係香港都算仲WORK 但係支那完全FAILED

有時真係抵啲窮撚住公屋

有時真係抵啲窮撚成世住公屋

推

來自中國大陸的新腥港人，你們沒有香港民主黨，你們就沒有香港身分證，特別是那雙非，全靠民主黨，把香港的缺口，放大量中國大陸人雙非來香港產卵，你們才能拿到香港身分證，使到支蛆！

以後仲有排輸

咖哩飯議會帶頭講反對每日150
反而比人嗌焦土

民主派末日就到

支持150新移民係民主黨有份，你叫d fans 點反呀

主要因為踢gip事件

姚松炎真係輸蝗區多，黃埔同美孚都贏

清河都係咁，bill bill贏咖哩一截

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

愈黎愈多建制票了

輸二千票 我就唔撚信九西無二千個唔撚投票既蕉土陷家產

//黃世澤發現，紅番區北角鰂魚涌，雖然連續個幾月日日一大堆福建人洗樓，班福建人都唔受落唔肯出來投票，結果區諾軒在低投票率情況下，竟在親共長期佔優的堡壘、錦屏以及鰂魚涌勝出

老移民都對DQ與習總稱帝反感，而新移民就排隊撐土共//

講緊清河 啟德南北呢d

轉自林忌facebook

水泉澳唔太明顯，因為選區無獨立出黎

水泉澳d 票可能比乙明溝淡左，但係建制票應該都唔多，除非乙明好多人投范國威

結果係咖哩緊緊贏

連登仔出左焦土累事就SHIFT FOCUS 去新移民?

你收皮啦, 你叫番個幾萬人出黎投票, 票都未開姚松炎已經返左立法會辦公室開緊工

贏到已經勁，丘文俊係議員，仲要選前有人掛banner 叫人唔好投范國威

我都話撚左 係新移民 點會唔係

點睇餵精同教主個40000幾票唔見曬，又關新移民事？

你可以焦土, 但唔好焦土完會輸少少俾個ON9 仔囉

下我不嬲反焦土

但事實今次佢根本無咩影響力
而且新移民係保皇不斷增長既票源 仲會陸續增加